有冇人覺得會然大波小爾chill過火炭麗琪

Chill到

Inhale 閉氣

負皮